發覺個名有個「波」字既都係仆街冚家剷

呢條撚樣講野真係好撚串
如果要獅鳥或者扔入垃圾筒既話
佢排第二既話只有何妖可以排第一

呢個更加唔駛講啦
走粉劏房無料學人做財爺

呢2個一定要返大陸.

1毫子都可以出賣人格
呢d畜生做到高位
難怪共狗黨維穩得咁勁

三點水加個皮字，即係水皮也

成個政府邊個有料
全部都係垃圾

呢條友掛住計數唔慰妻
搞到個老婆寄情工作變咗害港罪人

叫陳波既都係

大波驊

死好多子孫

記得以往社會上個個話
做AO
起碼要係名牌大學出身, 要有好成績
見工仲要過五關斬六將
筆試面試小組試都要做齊
明明係社會精英

林奠讀書年年考第一
都係所謂既精英
但係有咩用，個人仆街賤格既，幾撚勁都係假

同樣AO出身
會出到好似貪曾呢種相對既好人
但一樣可以出到年年考第一既淋奠

大家將佢收成期變成收皮期喎
佢唔嬲就假

講得最多歪理就係佢哋班建制派

陳建波收嗲啦, 一條友就講咁多歪理, 留返啲quota俾佢嘅建制同事好喎

我個波子哥哥係好人黎

終共：劉曉波

樓主好撚柒

大約凌晨2時30分，幾名工人則開始在人民英雄紀念碑架設其從裝甲運兵車上拆解的機槍，並且發誓要向殺害許多示威群眾的部隊報仇。之後在侯德健勸說下工人們選擇放棄武器，而劉曉波則在紀念碑的欄杆公開砸壞另外一枝沒有子彈的步槍以重申非暴力運動的立場。

於1991年1月在北京市中級人民法院受審，被判「反革命宣傳煽動罪」，但因說服學生撤離廣場被作為「重大立功表現」而免予刑事處分釋放。

仆街了
連登首席youtuber 班追隨者
一定屌柒你

樓豬快啲潛

秒

佢咁撚串嘅原因係
大家都心照不宣

波波呢？